如果你係hr

如果你係公司hr 有兩條友黎面試 你會揀邊一個入你公司做（話事權係你到）

1：一個好高學歷 好多經驗 面試對答都答得非常好 無可挑剔咁濟嘅 樣衰肥婆/肥矮柒毒撚

2：得asso/hd ，一兩份pt經驗 英文唔太叻 面試個陣表現普通 叫做過得去咁嘅超正靚女/高大型男

一樣人工 你會選擇請邊個？
肥婆/矮肥柒毒撚
靚女/高大型男

睇你做咩工 番sales一定係靚仔靚女

概念圖
肥婆

靚女

毒撚

型男

B呀, 答案係B呀

請靚女
然後毒撚同靚仔都唔請

要睇佢職位係單機或對人
單機
對人／成日見到佢

1做掃地 2做私人秘書(只限靚女)

單機都會見到你傢同你做同事會

靚仔係俾絲睇嘅巴打揀女就得

識玩一定两個都請

是咁的話一定請靚女
最多我抽少少私人時間一對一教佢做野

請晒兩個先, 試用期睇下做成點

如果我係HR

我死撚咗佢

屌, 你係hr, 公司最後賺幾撚多錢都真係唔係好關你事, 你話撚知佢能力高唔高咩, 最緊要係你唔中意佢咪唔請佢囉

一定係B啦
有B唔要要個A 唔怕身邊同事圍攻你
最緊要係養眼

你班廢柴成撚日喺到FF, 請左靚女你就有份食啦?
醒啦, 夠鐘收工啦

返工要做野，當然係1

能力唔高部門經理會詐型架

做朋友同事都開心呀

係公司行出行入影響公司士氣，唔使諗都知揀邊個啦

唔公平比賽，你要講個超靚仔/靚女係蠢到仆街，面試對答都成問題既弱智仔先有得揀

弱智點請呀大佬連面試都冇佢份啦

詐型咪搵個藉口炒埋個部門經理

李克用呀李克勤